之前冇次次出嚟，以後一定每次都出

要親眼証實羅飯講嘅野係真定假

光復香港 時代革命